其實中左肺炎會唔會係毒撚既解脫?

唔知點解突然有呢個諗法
至少都叫唔太痛苦